大家開始換美金未呀？

要換了

帶起個風氣，一人一圖

換咗

換完要撳出黎

今日換的

支持

收工換

等緊T+2唔好爆住

換美金喇夠鐘

一陣放工換

中銀客戶有户口就先預約，自行揀分行。每日限2000，無手續費。記住換完美金攞返現錢，放係安全的地方。

我過戶返恆生再撳出嚟廢事喺中銀又問依樣果樣

最緊要話比身邊所有人聽。唔好執輸，換完就無

陣間走去換
In 美金, we trust.

真係，撳錢果陣同啲呀姐講兩句
一傳十，十傳百

事實姐，恆指大跌，唔換返美金揸手點安心。而家唔換，遲下無得換。邊個賠返比我？我叫埋屋企人換，有乜事，走佬快人一步

去百年好唔好
大約唱500k

睇rate....唱多錢都好頭痛，又驚換到假錢

你打去問下囉
啱先發達鳥換完
利申窮學生都係保護自己

好似有啲個RATE再好少少，大家自己睇睇

唔好擺本地銀行 如果唔係換黎冇用

本地戶口

銀行個rate好啲定找換店好啲？

但最近個rate咁差

我戶口轉左6500us$
我見網頁寫一日最多20萬港紙等值既
如果要拎哂咪要分幾日。。。

預訂外幣現鈔的最低兌換額為港幣5,000元，每次最多可預約兌換總額為港幣200,000元。成功預約的客戶必須全數提取外幣現鈔，否則中銀香港有權取消有關交易。

換咗好耐

全。民。發。動。香。港。貨。幣。戰。爭

呢到又
寫5000us

揸住咗好多要逐啲撳呀

去過美麗都同重興 好多南亞鋪都冇得換美金
得堅城可以但係個rate都差發達鳥同百年少少

撳出嚟或離岸戶口

唱咗一半存款做美金 今日拎咗少少
淨低16號一齊撳

恆生㩒機咩rate, 最次最多㩒幾多？

我喺中銀琴日換左，過返落恆生
中銀好過恆生

每日撳啲

今日換左 10000USD 7.842 重慶 好大陣味

Account Tier 唔同，每日取出金額不同

恆生 fx 提款機會多人提美金, 試過會無晒美金, 每日都要提少少

拎得多 銀行 rate 真係幾蝕

In god. We Trust.

太慢了
想問由恆生撥啲去匯豐個綜合戶口
會唔會收手續費?同埋應該點做?

我中銀過恆生，佢寫話要手續費
我睇就無收到
我就用ebanking打戶口號碼過比自己既

巴打好波！一疊30張？

係咪間間都可以預約
我驚去到得幾張 以前旅行去過堅成HKD10000換USD都話唔夠
比我個D有部分重係好似濕過水咁

點睇都似一萬蚊一疊啦

如願100張一疊唔止咁厚，我覺得似40或者30張..

似1萬1疊
札左咪睇落薄啲

50000 usd , 100張一疊

廢青一名 做得幾多得幾多
聽日再兌過

請問恒生係咪直接櫃員機撳就可以？

匯豐7.88 係咪算貴？

計埋找換店黎計係 hsbc現鈔而家7.91

7.88如果電滙價就一定銀行黎計最貴

如果你有外幣戶口
e-banking 轉美金先
然後去櫃員機撳

如果得普通户口就可以去外幣atm用現鈔價直接拎出黎 每日上限2000-2500 usd

信唔信得過

柒左 sor 個人未醒

hkd to usd rate reference
有找换店同銀行比較

813 重點

1）
中國公安派卧底到機場示威
喬裝成記者及示威人士 直接破壞一國兩制

2）
香港政府連同機管局及各航空公司串連
企圖製造示威者癱瘓機場情況

3）
香港警察主動衝擊機場內示威人士並對女示威非禮
在機場範圍用槍指向遊客及示威人士

陣間去拎現錢

大家開工啦!

Hsbc 櫃枱拎美金係咩無限額？

正宗發災難財

我睇錯左，調轉嚟睇

Sell 8.0. 仲貴過銀行

8算

換了

可以清都清晒
但仲有筆美金做緊定期
mola mola

快啲換

黎緊打算去日本 生日抖抖氣
換美金 定 直接換yen好？
Yen 持續高企

利申 6月 到 琴晚都發夢

求求大家，盡快去換美元現鈔！

我換左TT咋
要捺出黎??

要實物 揸喺手

銀行換會唔會換到假鈔架?

你真係未去換過 一睇就係100張

滙豐普通戶口每日上限提得2400

頂我蝕左, 恆生7.86

恆生電匯7.86

我兩樣都有換, 美金佔多數

YEN都係避險貨幣, 仲有成日去日本有用

如果筆錢打算黎緊9月用 prefer 點換好？唔該

弱智一問, 請問TT左再扲出黎會唔會再收手續費(恆生電匯買左)?

其實我2013年高位入過日元，果時成0.096, 無計當時去旅行
所以而家見到0.0741其實都唔算特別貴架喇............對比

就算升之前一個月都係徘徊係0.0724左右
如果係FOR旅行，可以而家入2-3萬都無問題呀，始終YEN成日去日本旅行用得到

美金方面, 我暫時換左1萬美金 (TT)未捺出
YEN, 我TT左600000YEN

明白 唔該晒ching

撳機應該唔會 佢有上限
喺櫃枱拎超過某個數就收

換左未拎

換啦換啦

8.0 咁不如銀行換仲好 hsbc都係7.88

買入價7.65 黑到咁

有啲貴

邊間黑店去到8，太誇張了……

唔好意思，借一借位

求求大家，盡快去換美元現鈔！

今日撳左未呀大家

我都想換啲做yen

【蝴蝶效應】撤走所有港股／大中華MPF | 消滅港鐵、長和、中銀市值總和

快換美金

換左10000USD

Ching你覺得而家兌定yen係咪都穩陣
話哂下年奧運

我唔係大户唔係有錢人，但係YEN自用成數高, 同番到香港兌換番差額都唔會蝕好多
我係用溝貨MOOD用TT買YEN的
日元頗浮動下, 建議唔同價位入好，平衡番價位

8？

Down ttrate睇吓先好換

頭先落重慶，有鄉音女士，換左20萬美金，成百萬五港紙袋住走，睇見都牙煙。
我係佢後幾個，換左54萬日元 0.07395

出面可能唔夠$100紙派，佢比唒$50紙我 不過照殺

換外幣保平安

今日去換，打算唱6皮美金，要預約

重慶大廈係咪就咁入去就得 驚佢冇咁多 有冇邊間好d

來吧孩子

聯系匯率鎖左係7.85附近... 8係咪傻左

轉貨幣戰或罷買戰，和理非優勢

今日去㩒，唔夠美金出

HSBC巴打好消息
旺角既外幣機現時有美金可撳
手快有，手慢無

找換店換到假錢機會大唔大

寶林剛剛提3000

解款員剛剛走，手快有手慢無

幫老母換咗5皮人仔+4皮港紙做美金
做緊7.84

機場間找換店都係咁癲

第一天：
渣打外幣櫃員機每日淨係拎得20000港幣美金(~2500USD)

可以咁樣覆佢
Q8. 仆你個街，係咁叫人換換換，搞亂金融
屌你老母，用下個豬腦啦，中國邊有咁易死，話晒全球第二大經濟體系
聯繫匯率行左幾十年啦，唔會出事架戇鳩仔
A8. 假如閣下覺得港元根基穩健，唔洗理我
假如閣下睇好RMB前景，歡迎大手買入，all in RMB，「In China, We Trust」
畢竟你既錢其實唔關我事架

要拎係手

比d黎洗?

清係美軍？

舊版銀行照收
利申：銀行撚

得閒數下熨下

今日好多地方都無貨，有d set到價靚都無用，一問就即刻話無貨，唔知掛個靚價出黎做乜
最後都係要去番出名既鋪頭先有

邊度平又仲有貨

------以下為個人簽名------

根據各方巴打資料以上為羊咩1234bb（會員編號：34714）個樣，佢住樂富公屋，之前讀poly bse, 宜家做緊銀行。佢係狗公來(已有其他巴打確定)，周圍r 女揾水吹揾痕r。而且從其他見過佢真人既巴打口中得知佢精神可能有少少問題，各位巴打同銀行界師兄小心呢條友

快D去睇下

痴線有冇兩球

push

仆街店又發國難財

連登仔個個都咁疊水

呢間野不嬲都係閪價

美軍換美金

想問匯豐換美元好唔好

好有錢

唔好 銀行計最貴

至少百4萬

已換

已經足夠開離岸
點解仲要冒風險拎出來
我窮撚開唔到就話要鎖夾萬姐

可以試下去銀行排隊問下有冇現貨先

港幣直接櫃位唱？定電匯對左先打去拎？比較好？

一定轉左先拎

清好波，唔使留洗費？

求推
816行動到而家都上唔到熱門？（3）

我都想開離岸 但窮撚開唔到

今日㩒左少少, 兌緊7.86
㩒機一次㩒最多2000usd
每日限額好似唔同理財戶口有唔同

球幾都開唔到
有冇試過花期CITI GOLD開離戶
見有巴打好似話過得

巴打可唔可以俾我含?

含另一位先

兩條一齊含

香港m0 5千億
50億(一百萬*5000)
250億(50萬*1萬)
6.25億(25萬*2.5萬)
100億(10萬*10萬)
250億(5萬*50萬)
37億(1萬*37萬人)

693.25億

但係！！香港人應該唔只得咁少，多少少，就係20%甚至係40%

做乜要換美金
日元瑞朗黃金

一早已經要撳走曬中銀d錢啦

你不如換印尼盾
而家係表態信侵侵都唔撚信港共

我見個HIBOR RATE 仲係好低, 咁其實係未真係有用?

今時今日...拎完真係揸係手

拎完影相俾三姑六婆師奶文員睇

你真係唔識架喎

依家未必申請得切？
拎住玩炒穩陣呀 反正窮撚拎晒都唔多

想問下如果冇外幣戶口得普通戶口嘅話，係咪都可以係銀行排隊換？

又唔係話真係趕到咁既
始終聯匯仲係度
今次活動正正就可以試試港元既壓力測試
何況你都現金在手 安全架喇

同問

預約定穩陣 確保有貨
預約只需留姓氏 電話
到時櫃檯價兌換

預約完需要準備現金? 還是直接係港幣戶口扣除?

咁即係就算冇嗰間銀行戶口都可以入去排隊換?

戶口扣得架喇
同埋超額有手續費 每間銀行唔同

上面講緊有普通戶口喔
冇我就唔知喇

係咪跟渣打app 果個價？

今日個rate幾多

唱yen？

我換左歐羅

721 811

yes

Sor打錯唔係渣打，係恆生

近期yen真係升唔少
可能因為中美trade war既避險貨幣
不過留意返yen係行零利率

渣打無外幣提款機
ebanking換美金就跟app（電匯價）
去銀行先換係計現鈔價 會貴啲

即係我 用app hkd 轉usd
再去銀行拎 再收手續費???

渣打網上個價都幾貴

淨提港紙係咪冇用？

換美金，cash out

可以 你帶現鈔入去換 當你非客户會收多d手續費

用app轉係計當刻app顯示個個價
戶口有美金 去銀行攞cash
而唔超過每日限額就唔洗手續費
如果戶口無美金 去銀行即場扣港幣換美金既
咁就用現鈔價換（會貴過當刻既電匯價）

銀行換7.86 貴到hihi

無知一問，HSBC外幣機上面寫每日限拎4000美，但佢衹畀我撳2500，想問下淨低嗰啲可唔可以去分行排隊拎？想快啲喺16號或之前拎走曬佢

剛用HSBC APP 換
HKD15697.77 = USD 2000 明天提款

做緊定期, 要下星期先拎得出

抵屌 成本價咁滯

運動前已一直換

抵屌大家一齊屌美金

危急關頭先知邊啲銀行係人 邊啲係鬼
渣打長期高價

詳細...多謝

客觀講 除非有足夠大量既人提款同換, 先有危機
就算強国吞左部份外匯, 甚至全部外匯, 要頂住個匯價仲卓卓有餘

美金特別香

聞一聞 醒腦提神

渣打個app換7.87
唔好去搶

中銀換喎

澳紙大家點睇 呢期都跌到hihi

九龍灣地鐵A出口 恆生外匯atm 今早9點 淨係得美金部機關左機... 我想攞2000美金都唔得 陳晚放工都仲攞到錢

垃圾國家狗也不屌

去啲出名既找換店會安全啲
例如百年或者發達鳥

唔識外匯
我想換美元儲蓄，係咪申請個美元戶口，
可以存港幣入戶口 銀行自動兌換成美元?

開左USD Acct 之後用網上銀行做啦

係網上銀行過，咁我其他銀行戶口係港幣
所以問過港幣 係咪美元戶口自動轉

你問下counter/ 其他巴打
我未試過入港元轉其他currency

屌 渣打7.86
咁就無咗千幾港紙

係中銀唱佢比左D 10蚊 1蚊美金我

唔係架
匯豐特選先咁抵

鈔價 （非電匯價）
上網頁睇。個價會跳，作唔到準

我都好想銀行兌
但揸兜真心貴
出街兌又驚

我都係 但銀行換攞唔切

Atm跟拎現金限額（一般20000港幣等值 優進優越30000）
櫃檯 簿仔/ 668戶口 用鈔價有貨都有得換
普通綜合戶口同優進 一日1500
優越 7500美金一日
（今日係屯門分行問 有錯請指正）
*屯門分行已經冇乜貨（vcity 個邊個間）

香港加油

師兄借個位一用！

兌換美金之後？（長文）

Second round

HSBC 7.88

邊到換個rate 最好

好多間都已經無哂

聽日又撳啦，已經叫埋身邊人撳

到底開戶口恆生好定渣打好

兌咗6300美金 略盡棉力

叻仔

齊來參與instagram同facebook嘅 #全城㩒美元 #USDchallenge 啦

一齊把愛傳出去，令更多人係ig同fb見到，之後㩒美元

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

要㩒出嚟吖 唔好網上銀行轉完就算

痴撚線 HSBC 7.904

612
721
811

早晨撳錢未呀

找換店都冇哂美金換

你班仆街
可唔可以留返d美金比我換呀